[群雄割據] 美國民主黨總統競選陣營龐大或將迎來持久戰

民主黨總統競選陣營龐大或將迎來持久戰

一大批民主黨總統參選人提前在2019年開始激烈角逐，一些專家預測，民主黨總統候選人提名的競爭可能是多年來持續時間最長、最激烈的競爭之一。到目前為止，已有近20名民主黨人參與了2020年大選，其中許多人面臨著提高知名度和籌集資金的艱鉅任務。

印地安納州南本德市市長皮特·布蒂吉格是最新一位正式宣布競選總統的民主黨人。

民主黨籍總統競選人市長皮特·布蒂吉格說，“今天改變我們國家的力量是結構性的，這些力量有助於解釋現任總統當選的原因。所以這次不僅僅是為了贏得選舉，而是為了贏得一個時代。”

布蒂吉格公開承認自己是同性戀，在愛奧華州和新罕布什爾州的初選中，他在最近的民意調查中從默默無聞一躍成為一名競爭者。

布蒂吉格和加州參議員賀錦麗(卡瑪拉·哈里斯)在籌集資金方面也取得了成功。

和許多民主黨候選人一樣，賀錦麗把大部分注意力放在了特朗普總統身上。

民主黨籍總統競選人參議員賀錦麗說，“我們不能有一個挑起仇恨和分裂的美國總統。我們不能。”

新澤西州參議員科里·布克、加利福尼亞州眾議員埃里克·斯沃威爾和俄亥俄州眾議員蒂姆·瑞安也努力爭取在競爭激烈的民主黨陣營中獲得關注。

民主黨籍總統競選人眾議員蒂姆·瑞安說，“我競選總統的首要目標是讓這個國家重新團結起來!”

民調人士約翰·佐格比表示，民主黨選民有很多選擇，但他們最希望找到一位能擊敗特朗普的人。

民意調查員約翰·佐格比說，“民眾該選擇誰呢？他們是選擇進步派候選人還是主流候選人呢？這是一個問題。他們更傾向傳統的老候選人還是年輕的新面孔呢? ”

但吉姆•凱斯勒表示，一個缺乏明確領跑者的大陣營，將會帶來一場漫長且可能令人不快的競選。

第三條道路的吉姆•凱斯勒說，“我認為這將是我們在民主黨初選中看到的最消極的競選活動之一。因為有15、16名候選人覺得，除非他們中的兩三個人被打倒，否則自己絕對沒有機會。”

伊萊恩·卡馬克表示，一些民主黨候選人對特朗普不那麼關注，他們更感興趣的是給美國帶來持久的變革。

布魯金斯學會的伊萊恩·卡馬克說，“我認為民主黨人會繼續討論不平等和經濟增長問題，這是他們應該繼續討論的問題，因為這是美國真正面臨且還沒有解決的問題。 ”

一個明顯的領跑者可能是前副總統拜登。他雖然還沒有宣布參選，但預計將在未來幾週加入民主黨參選陣營。

拜登和佛蒙特州參議員桑德斯目前在民調中領先，桑德斯在今年第一季度的籌款活動中領先於其他民主黨參選人。